一人一首必聽Emd

我先
Marshmello - Alone
Kygo - Firestone

Sugar free (big room version)

The chainsmokers - roses
David Guetta - Bad

Emd

Dimitri Vegas, Martin Garrix, Like Mike - Tremor
Martin Garrix - in the name of love

emd